警訊都唔幫便衣警

RTHK31岩岩警訊教人點分人警察真偽 （19:21-20:18)

呢班人好明顯冒警啦

推

Push

我岩岩都出咗post求圖
頭先睇電視睇到笑到死

警訊做喱啲先啱㗎嘛

平民邊有咁易知你係咪冒警

警訊啲內容係港台定警方定
抽番班人水嘅

咪又係警犬

警訊今次真係好波

港台一齊撚狗

公共關係科對前線便衣警唔跟指引不滿

可以得閒播

真？

留係警總睇警訊

警訊割蓆！！！！！